阻人上機 放火 扔磚 塞馬路 打人 全部都係黑警做!!!!!!!!!

所有野都係佢地做

如果有機場遊客問點解咁阻塞 你叫佢問返 PPRB 公共關係科

黑警最撚狗

有咩問PPRB

肯定是

Why咁多負皮